點解劉馬車被人偷拍就沉唔著氣去反偷拍佢地制造事端

除夕夜就被兩名MK妹玩，今次就被MK仔陳耀東玩，仲要被人拘留左10句鐘

10句鐘？

書面語用法，但香港應該冇人咁用

有時新聞都係咁寫

大陸仔

咁以前報紙寫出黎都係用個句字既，
依家都仲有人咁用

因為唔係咁邊有咁多題材呀死蠢，就係啲on9路人都俾佢利用埋都不自知

又要做明星，又要接受能力低下，比人笑兩野就發悔氣，轉頭又話想做平凡人，彈出彈入

22歲人仲嘟起個含撚嘴拍片

00後冇睇過新聞, 唔知咩叫句

台灣小說？

10句鐘

新春強姦屌西聚會

btw佢而家嘟起個木咀個款同片尾鳩叫好乞我憎

文盲唔好獻醜

五官端正，然而精神失常